劉馬車撩人屎眼再塞屎入人地鼻哥窿 被判3年半監禁

轉載

劉馬車再被判三年半
原公訴機關深圳市南山區人民檢察院。

上訴人（原審被告人）劉某軒，2016年9月27日因犯強制猥褻罪、猥褻兒童罪被深圳市福田區人民法院判處有期徒刑二年六個月，於2018年9月27日刑滿釋放。因本案於2019年7月15日被抓獲，次日被刑事拘留，2019年7月31日被逮捕。現羈押於深圳市南山區看守所。

指定辯護人陳某文，廣東執一律師事務所律師。

深圳市南山區人民法院審理深圳市南山區人民檢察院指控原審被告人劉某軒犯強制猥褻罪一案，於2020年1月20日作出（2019）粵0305刑初62號刑事判決。宣判後，原審被告人劉某軒不服，提出上訴。本院依法組成合議庭，經過閱卷，查閱上訴人的上訴理由及辯護人的辯護意見，並訊問了上訴人，認為本案事實清楚，決定以不開庭的方式審理本案。現已審理終結。

原判認定，2019年7月15日凌晨3時許，被告人劉某軒趁馮某平將醉酒的同事邱某某放在SUPERFACE酒吧外小賣部附近的靠椅上休息，馮某平前去小賣部購買物品，邱某某無人照看之機，將邱某某抱走並搭乘的士去到粵海賓館218房。劉某軒將邱某某放在床上，脫掉其褲子及內褲後開始進行性侵犯，先用口舔舐邱某某陰部，再以手指插入其肛門，並拔出將手指上的糞便塗抹在邱某某鼻孔內，最後將自己生殖器從邱某某臀部後插入，在其陰部摩擦，並全程拍攝視頻、照片。隨後，劉某軒將邱某某帶出粵海賓館，扔到BBR酒吧樓下麵包店門口，後被家屬發現。

2019年7月15日凌晨5時30分，公安機關在SUPERFACE酒吧門口將被告人劉某軒抓獲歸案。

原判認定上述事實的證據有：1.受案登記表、立案決定書、被告人身份信息、到案經過、港澳居民被採取強制措施情況通報表、照片說明書、扣押決定書、扣押清單、前科材料等；2.證人李某培、吳某曉、馮某平的證言；3.被害人邱某某的陳述；4.被告人劉某軒的供述與辯解；5.廣東省深圳市公安司法鑑定中心鑑定書三份、廣東安絡司法鑑定所鑑定意見書一份；6.現場勘驗筆錄及照片、審訊視頻、案發現場附近監控視頻、酒店前台監控視頻等。

原判認為，被告人劉某軒無視國家法律，趁被害人醉酒而不知反抗、不能反抗之際強行猥褻他人，其行為已構成強制猥褻罪。劉某軒曾被判處有期徒刑，刑罰執行完畢後，在五年以內再犯應當判處有期徒刑以上刑罰之罪，系累犯，依法對其從重處罰。被告人劉某軒曾因強制猥褻罪、猥褻兒童罪被判處有期徒刑，刑罰執行完畢後在五年內又犯應被判處有期徒刑以上刑罰之罪，屬累犯，且系同類罪名，依法予以從重處罰。被告人劉某軒明知被害人邱某某有人照顧，卻乘照顧人不備之際偷偷帶走被害人，並對猥褻過程進行拍攝，其行為較惡劣，危害性較大，依照《中華人民共和國刑法》第二百三十七條第一款、第六十七條第三款、第六十四條之規定，判決：一、被告人劉某軒犯強制猥褻罪，判處有期徒刑三年六個月；二、繳獲的犯罪工具手機一部予以沒收。

宣判後，原審被告人劉某軒不服，其及其辯護人提出如下意見：1.一審中沒有律師為劉某軒辯護，剝奪了其權利；2.劉某軒與被害人曾經在酒吧聊天，雙方略有好感，其沒有使用暴力和脅迫手段猥褻被害人，被害人並非昏睡狀態，不排除存在半推半就的可能；3.劉某軒願意賠償被害人。綜上，原審量刑過重，請求二審從輕判處。

經審理查明，原判認定犯罪事實清楚，證據確實、充分，所採用證據均經原審庭審舉證、質證，經本院審理並未發生變化，本院予以確認。

本院認為，上訴人劉某軒無視國家法律，趁被害人醉酒而不知反抗、不能反抗之際強行猥褻被害人，其行為已構成強制猥褻罪。上訴人劉某軒曾被判處有期徒刑，刑罰執行完畢後，在五年以內再犯應當判處有期徒刑以上刑罰之罪，系累犯，依法對其從重處罰。

😂好變態

條友唔係生性病咩

我既偶像

係大陸攪埋D咁既野 都算有人性

佢無拍片可能告唔入

有冇人同佢契爺講聲

點解屌完唔即刻走 等第二日走番番香港
反而要將邱某某帶出粵海賓館，扔到BBR酒吧樓下麵包店門口，之後被女方屋企人發現?

生子該如劉馬車

原判認定，2019年7月15日凌晨3時許，被告人劉某軒趁馮某平將醉酒的同事邱某某放在SUPERFACE酒吧外小賣部附近的靠椅上休息。

2019年7月15日凌晨5時30分，公安機關在SUPERFACE酒吧門口將被告人劉某軒抓獲歸案。

兩個鐘做到咁多野

屌完拍下囉油走番黎香港咪唔會比人拉囉

隔離post殘體內文好似無話玩屎喎⋯⋯

正常就唔會玩屎啦

何君堯契仔：生仔要生劉馬車

一家人都垃撚圾
老豆咬老綜
老母走左佬
個仔拎白卡仲要玩強姦

不如你問點解要玩屎仲好
玩得屎既都唔方正常

佢老母咪最正常 一早走佬

原文都冇玩屎
Fake news

撩屎眼都玩得出

實係何家教得好頂啦

可無以重判三十年 唔想見到佢